屌幼星！你問我答夠未!？阿豬阿狗都開你問我答post

名就唔開啦，出面碌下乜7都你問我答，好低質 以前起碼都坐過監，做過美軍果d先夠膽開你問我答post啦

做過007開唔開得

得

想知

唔講得, 事頭婆會搵人隊冧我
問下啫, sor

做過xx年人你問我答個d真係唔屌唔得

係邊道番工果d都係，又唔係d咩特別職業

好撚煩班mk 好似想人注意咁

唔答 驚自爆

20歲絲 你問我答